{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "보물섬남해한우프라자 (남해축협)"
    },
    "text": "宝島南海韓牛プラザ(南海畜協) (보물섬남해한우프라자 (남해축협))\\n\n慶尚南道南海郡南海邑スポーツ路34\\n\nこちらのお店では、韓国産の高級肉を自慢しています。韓牛は南海郡の清浄な島地域で20年間育てられた特別な肉です。その地域は土や海、水、空気が汚染されておらず、真心を込めた管理技術で育てられています。宝島南海韓牛は南海邑にありますが、南海共用ターミナルからはタクシーを利用することで簡単にアクセスすることができます。お店の外観は現代的で美しいです。駐車場は乗用車30台やバス10台ほどのスペースがあります。店内に入れば、46席のホールがあり、家族や職場の食事会など、少人数の団体でも利用できるルームが用意されています。興味深いのは、各個室が南海にある山の名前で呼ばれていることです。2階には無料で利用できる大会議室と小会議室もあります。それぞれ100人と50人程度の集まりに最適な場所です。食事をしながらセミナーなどを行うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザはどこにありますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザは慶尚南道南海郡南海邑スポーツ路34にあります。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザでは何を提供していますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザでは韓国産の高級肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓牛とはどのような肉ですか？",
            "answer": "韓牛は南海郡の清浄な島地域で20年間育てられた特別な肉です。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザへは南海共用ターミナルからタクシーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザの外観はどのようですか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザの外観は現代的で美しいです。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザには駐車場がありますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザには乗用車30台やバス10台ほどの駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザの店内はどのようになっていますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザの店内には46席のホールと少人数の団体に利用できるルームがあります。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザにはどのような個室がありますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザには各個室が南海にある山の名前で呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザには会議室がありますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザには無料で利用できる大会議室と小会議室があります。"
        },
        {
            "question": "宝島南海韓牛プラザでセミナーなどを開催できますか？",
            "answer": "宝島南海韓牛プラザでは食事をしながらセミナーなどを開催することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 407
    }
}